有無人食完A酸後悔？

可唔可以分享下
塊面唔算好多暗瘡 但都幾多暗粒 同一個位生完又生
仲要閉口個隻 有d吱完變暗瘡超耐都唔好
好想斷尾 矛盾緊食唔食A酸好

食啦

後悔，後悔太遲食

我只係後悔太遲食A酸

點諗都好 係你個樣你塊臉重要啲啦

我只可以同你講唔好抱住一定醫得好嘅心態去食 我食咗四個月每日40mg都仲係成面暗瘡

真係好後悔
早十年食我就唔會咁多凹凸洞
真係應該早啲食
唉

你擔心啲咩先

唔多既話每日10mg都其實夠 暗粒都冇咩咁濟

唔好諗住一兩個月唔出就唔食, 斷尾唔係咁易

見有人話食完皮膚變到一直都超乾
睇下多唔多人係咁/有無其他長期既副作用

覺得係商家佬陰謀 講到好大副作用就係唔想你買

想你買d止唔到標既4環素/抗生素 佢地長賺長有

咁點解唔用a酸去賺錢

只會後悔太遲食
我10-20mg低份量食足一年
食完2-3年啦 冇再生啦
重獲新生既感覺

講緊以往十幾年啲暗瘡係生完又生 塊面又油
行出街都唔敢抬高頭
到宜家有人讚皮膚靚
真心多謝a酸

你不如睇下醫生問下適唔適合食先？

我都覺
仲有一大堆護膚洗面清潔抗痘產品
未食a酸之前都唔知使左幾多錢買呢啲 閒閒地過萬
試完一款唔得又再試另一款 但都醫唔好暗瘡
食完a酸 用啲最簡單既清潔保濕就夠 慳返唔少錢

用a酸快靚正邊有得比

2年+10年
青春期都過晒緊係唔出啦

之前食完一年多少少
由火山變番正常人
點洗面點護膚都做唔到

我出得最勁果時已經過哂青春期
糾正返你 唔係得青春期會生暗瘡架

我以前多暗瘡
而家得返d 印

都諗緊去唔去睇醫生食a酸

巴打請問啲爆發期同副作用點
我生嘴邊多 都想食10mg 會唔會好面紅

爆發期唔算有 只係第三個月起先會明顯好轉
所以要有耐性
副作用都係乾燥 有流過兩次鼻血
你生嘴邊 會唔會係用緊含氟牙膏？試下改用無氟牙膏
台灣皮膚科醫生陳皮 fb page輕鬆美膚 有提過含氟牙膏有好大機會致痘

面紅勁唔勁🙏🏻
試個轉無氟都係咁

我係做A酸代購
$1400/20MGx30粒
你有興趣可以搵我買

絲打睇咩醫生，食r定o牌
可唔可以一黎就開a酸
因為想永遠控油
想學連登另一巴打
3-4日食20mg
Keep食1-2年